加價lu上次唔比多少少，MONACO加5%推80伙

MONACO平均2.37萬加推80伙 較首張價單高5%

好似收左1300票

仲買 移民潮阿

柏傲莊第二張價單有啲同層同類型單位賣貴 >10%